想問有咩啲經典催淚日劇? 我睇過呢幾套

在世界中心呼喚愛
求婚大作戰
一公升的眼淚

仲有冇啲咩其他會喊到死嘅催淚日劇?

濃厚な接吻とSEX

東京鐵塔

14歲媽媽
海容 小學生殺人事件

仁醫

醫產科鴻鳥
重版出來

沒有玫瑰的花店
家庭的形式

時代久遠嘅有
唇膏
沙灘男孩
聖者的行進

四秒合體

白い巨塔

碌鳩留曬眼淚

unnatural

海容真係專用嚟喊嘅

bad end

睇婦產科鴻鳥第一季，流咗幾次眼淚

我都係 反而第2季無咩點喊

mother

冷門d....
江-公主們的戰國

花子與安妮

南極大陸

美麗人生
不過唔係好記得劇情
但最sad都係一公升的眼淚
聽到同諗起隻病就覺得sad